{"alarme":{"destinataires":{"value":"Log, SMS:@MG, Mail:MG","remarque":"Destinataires des messages d'alarme."},"prefixe":{"value":"ALARME :","remarque":"Pr\u00e9fixe des messages d alarme"},"timingEntree":{"value":"90","remarque":"Temps maximum (en mn depuis le dernier mouvement de la porte d'entr\u00e9e pour autoriser le lancement de l'alarme si AutoPr\u00e9sence."},"timingLastMvmt":{"value":"1","remarque":"Temps minimum (en mn depuis LastMvmtAll pour autoriser le lancement de l'alarme si AutoPr\u00e9sence."},"jingle":{"value":"tornado_siren.mp3","remarque":"nom du fichier son d'alarme pour GoogleCast ."},"alerteNbMvmt":{"value":"2","remarque":"Nb total de mouvements provoquant l'alerte."},"alerteTimeOut":{"value":"120","remarque":"Dur\u00e9e (en sec) sans Signal pour stopper l'alerte."},"alarmeTimeOut":{"value":"120","remarque":"Dur\u00e9e (en sec) sans Alerte pour stopper l'alarme."}},"chauffages":{"heureChaufChambre":{"value":"23:00","remarque":"Heure de lancement du chauffage de la chambre (format 00:00.)."},"heureChaufEtgChb":{"value":"10:00","remarque":"Heure de lancement du chauffage des Chambres fo secondaire si NuitSalon == 2."},"dureeChaufSdB":{"value":"90","remarque":"Dur\u00e9e du chauffage des SdB le matin en mn."},"deltaTempChauf":{"value":"0.1","remarque":"Sensibilit\u00e9 de la r\u00e9gulation de temp\u00e9rature."},"deltaBooster":{"value":"5","remarque":"Temp\u00e9rature minimale ext\u00e9rieure avant\tl'allumage du booster."},"timingHG":{"value":"24","remarque":"Timing de passage \u00e0 HG apr\u00e8s le for\u00e7age du mode Eco par l'alarme, en heure."},"timingPorteChauf":{"value":"30","remarque":"Timing en sec. avant coupure du chauffage dans le cas de l'ouverture dune issue."},"destinatairesPortes":{"value":"Log, TTS:GOOGLECAST","remarque":"Destinataires pour les messages d'ouverture de portes."},"tempSeuilPorte":{"value":"2","remarque":"Diff\u00e9rence de temp. Int\u00e9rieurExterieur pour le signal lumineux d'ouv.\/ferm. des portes."},"intensiteSignalPorte":{"value":"25","remarque":"Intensit\u00e9 du signal lumineux de signalement d'ouverture de porte."},"tempBypassPondertion":{"value":"3","remarque":"Temp\u00e9rature ext\u00e9rieur en dessous de laquelle on ne passe plus en mode eco la nuit."},"pcDeltaTempExt":{"value":"0","remarque":"% du delta (Consigne-TempExt) \u00e0 ajouter \u00e0 la consigne."}},"confort":{"timeoutLaveLinge":{"value":"60","remarque":"Dur\u00e9e totale en mn de l'alarme lave linge apr\u00e8s son arr\u00eat."},"periodeLaveLinge":{"value":"10","remarque":"Intervalle en mn entre les alarmes du lave linge."},"seuilHumiditeSdB":{"value":"65","remarque":"Seuil de d\u00e9clenchement de la ventilation de la SdB du RdC."},"sonOuverture":{"value":"porte_ouvrante.mp3","remarque":"Son d'ouverture de la porte d'entr\u00e9e."},"volOuverture":{"value":"50","remarque":"Volume du Son d'ouverture de la porte d'entr\u00e9e."},"miseEnVeillePC":{"value":"1","remarque":"Mise en veille du PC et coupure informatique secondaire et DD cin\u00e9ma lorsque NuitSalon == 2."},"timingExtinctionPC":{"value":"2","remarque":"Temps sans mouvement (en mn) avant extinction info secondaire si NuitSalon == 2."},"timingFrameTV":{"value":"30","remarque":"Temps sans mouvement (en mn) avant extinction de la Frame TV."},"seuilVentFort":{"value":"40","remarque":"Seuil de d\u00e9clenchement de l'indicateur de vent fort bas\u00e9 sur les rafales."},"codeMETAR":{"value":"LFML","remarque":"Code de l'a\u00e9roport de r\u00e9f\u00e9rence (LFML pour Marignane)"},"destinatairesMenu":{"value":"Log, MESSAGE, MAIL:NR, SMS:@NR, TTS:GOOGLECAST","remarque":"Destinataires du menu du soir."},"destinatairesLaveLinge":{"value":"Log, SMS:@NR, TTS:GOOGLECAST","remarque":"Destinataires fin de cycle machine \u00e0 laver le linge."}},"edf":{"destinataires":{"value":"Log:_TimeLine, Message, TTS:GOOGLECAST, SMS:@MG\/@NR","remarque":"Destinataires des messages dAlerte EDF Frigo."},"destinatairesSousAlarme":{"value":"\/@CB","remarque":"Destinataire suppl\u00e9mentaire si sous alarme des messages de coupure EDF et cong\u00e9lateur."},"periodiciteAlerte":{"value":"10","remarque":"Intervalle en mn entre les rappel d'alertes EDF  frigo  cong\u00e9lo."},"consoCoutKWH":{"value":"0.1577243","remarque":"Cout moyen du Kw calcul\u00e9 sur facture"},"deb_HC1":{"value":"02:10","remarque":"D\u00e9but premi\u00e8re p\u00e9riode creuse"},"fin_HC1":{"value":"07:10","remarque":"Fin premi\u00e8re p\u00e9riode creuse"},"deb_HC2":{"value":"13:10","remarque":"Fin premi\u00e8re p\u00e9riode creuse"},"fin_HC2":{"value":"16:10","remarque":"Fin deuxi\u00e8me p\u00e9riode creuse"}},"global":{"ICS_NR":{"value":"https:\/\/calendar.google.com\/calendar\/ical\/xxxxxxxxxxxxxxx%40gmail.com\/private-xxxxxxxxxxxxxx\/basic.ics","remarque":"  "},"ICS_MG":{"value":"https:\/\/calendar.google.com\/calendar\/ical\/xxxxxxx40gmail.com\/private-yyyyyyyyyyyyyyyyy\/basic.ics","remarque":"  "},"ICS_FERIES":{"value":"https:\/\/calendar.google.com\/calendar\/ical\/fr.french%23holiday%40group.v.calendar.google.com\/public\/basic.ics","remarque":"  "}},"log":{"alarme":{"value":"Log:\/_Alarme","remarque":"Nom du log de l'alarme."},"timeLine":{"value":"Log:\/_TimeLine","remarque":"Nom du log de la TimeLine."},"volets":{"value":"Log:\/_Volets","remarque":"Nom du log des volets."},"chauffage":{"value":"Log:\/_Chauffage","remarque":"Nom du log des chauffages."},"alerte":{"value":"Log:\/_Alerte","remarque":"Nom du log des alertes \u00e0 afficher \u00e0 l'\u00e9cran."}},"lumieres":{"seuilLumExterieureJour":{"value":"20","remarque":"Seuil de luminosit\u00e9 ext\u00e9rieure de passage au jour."},"seuilLumExterieureNuit":{"value":"8","remarque":"Seuil de luminosit\u00e9 ext\u00e9rieure de passage \u00e0 la nuit."},"seuilLumSalon":{"value":"120","remarque":"Seuil de luminosit\u00e9 ambiante du salon de passage \u00e0 l'\u00e9tat (1) soir."},"seuilNuitSalon":{"value":"8","remarque":"Seuil de luminosit\u00e9 ambiante du salon pour le passage \u00e0 l'\u00e9tat (2) de nuit totale du salon."},"seuilNbMvmt":{"value":"2","remarque":"Nb de mouvement simultan\u00e9 minimum pour provoquer le r\u00e9allumage de nuit et l'ouverture forc\u00e9e des volets le matin."},"ambianceDefaut":{"value":"0.0","remarque":"N\u00b0 de l'ambiance par defaut au red\u00e9marrage pour le salon."},"timeOutSalon":{"value":"90","remarque":"\u00a0Dur\u00e9e en mn avant extinction finale des lumi\u00e8res du salon si pas de mouvement."},"intensiteMininimum":{"value":"50","remarque":"Intensit\u00e9 minimum de l'\u00e9clairage"},"incIntensiteUp":{"value":"0.03","remarque":"Incr\u00e9ment de variation d'intensit\u00e9 montant en mode automatique"},"incIntensiteDown":{"value":"0.15","remarque":"Incr\u00e9ment de variation d'intensit\u00e9 descendant en mode automatique"},"timerEclCouloir":{"value":"5","remarque":"D\u00e9lais d'extinction en minutes de la lumi\u00e8re du couloir de l'entr\u00e9e."},"timerCuisine":{"value":"5","remarque":"D\u00e9lais d'extinction en minutes de la lumi\u00e8re de la cuisine."},"timerLumExt":{"value":"3","remarque":"D\u00e9lais d'extinction en minutes des lumi\u00e8res ext\u00e9rieures."},"timerPorteEntree":{"value":"3","remarque":"D\u00e9lais d'extinction en minutes de la lumi\u00e8re ext\u00e9rieure de la porte d'entr\u00e9e."},"timerVeilleuseSdB":{"value":"5","remarque":"D\u00e9lais d'extinction en minutes de la veilleuse salle de bain."}},"media":{"uuidGoogleCast":{"value":"2af2bc34-84bb-43a9-e0bf-bc8dfe03a24c","remarque":""},"API_VoiceRSS":{"value":"d4b15dzzzzzzzzzzz1d75","remarque":"Clef API_de VoiceRSS utile pour le TTS SONOS."},"jingle_File":{"value":"jingle_01.mp3","remarque":"Nom du fichier sonore du Jingle d'introduction des annonces TTS pour SONOS."},"TTS_Voix":{"value":"VoiceRSS","remarque":"Voix par d\u00e9faut utilis\u00e9e par le TTS."},"designGeneral":{"value":"75","remarque":"ID du Design de base"},"equipGoogleCast":{"value":"#[Sys_Comm][Google-Home]#","remarque":""},"googleCast_TTS_Vol":{"value":"45","remarque":"Volume par defaut du volume du TTS pour GoogleCast."},"googleCastPathMedia":{"value":"\/plugins\/googlecast\/localmedia","remarque":"R\u00e9pertoie de stockage des m\u00e9dias pour les enceintes Sonos"},"googleCast_TTS_Voix":{"value":"VoiceRSS","remarque":"Voix par d\u00e9faut utilis\u00e9e par le TTS GOOGLECAST."},"googleCast_Jingle_Vol":{"value":"40","remarque":"Volume par defaut du jingle pour GoogleCast."},"equipSonos":{"value":"#[Salon][SonosG]#","remarque":""},"sonosVolumeDefaut":{"value":"100","remarque":"Volume par d\u00e9faut pour les enceintes Sonos"},"sonos_TTS_Vol":{"value":"50","remarque":"Volume par defaut du volume du TTS pour SONOS."},"sonosPathMedia":{"value":"\/mg\/media","remarque":"R\u00e9pertoire de stockage des m\u00e9dias pour les enceintes Sonos."},"sonos_Jingle_Vol":{"value":"60","remarque":"Volume par defaut du jingle pour SONOS."},"btEmeet":{"value":"eMeet+M2","remarque":"Port BT du hp Emeet"},"btJabra":{"value":"Jabra+Solemate+Mini+v8.0.0","remarque":"Port BT du hp Jabra"},"JPI_TTS_Vol":{"value":"60","remarque":"Volume par defaut du volume du TTS pour JPI."},"JPI_Jingle_Vol":{"value":"60","remarque":"Volume par defaut du jingle pour JPI."},"TTS_JPI_Voix":{"value":"voxygen.tts.fabienne","remarque":"Voix par d\u00e9faut utilis\u00e9e par le TTS."}},"piscine":{"ratioDuree":{"value":"2","remarque":"Dur\u00e9e cycle = 24h  PiscineRatioDuree"},"nbCyclesHC":{"value":"2","remarque":"Heures creuses : 2H00-7H00 13H00-16H00"},"tempGel":{"value":"1.5","remarque":"Temp\u00e9rature de marche forc\u00e9e de la piscine."},"cycleForce":{"value":"2","remarque":"Cycle de fonctionnement (en heure) en marche forc\u00e9e (2 ==> 1 heure sur 2)."}},"reveil":{"heureNormale":{"value":"07:00","remarque":"Heure normale de r\u00e9veil (travail ou rando au format xx:xx)."},"heureVacance":{"value":"08:30","remarque":"Heure de r\u00e9veil en Vacance au format xx:xx"},"nbMvmt":{"value":"2","remarque":"Nombre de mouvements de mont\u00e9e du volet au r\u00e9veil."},"pause":{"value":"15","remarque":"Dur\u00e9e en sec entre les mont\u00e9es du volet."},"dureeRadio":{"value":"30","remarque":"Dur\u00e9e en mn avant l'arr\u00eat de la radio"},"destinataires":{"value":"Log, TTS:SONOS","remarque":"Destinataires des messages sonore de fin (m\u00e9t\u00e9o et actualit\u00e9)."},"stationRadio":{"value":"Jazz24","remarque":"Nom de la station de radio \u00e0 lancer (JAZZ RADIO - Classic Jazz, TSF Jazz, Jazz24)."},"volumeRadio":{"value":"27","remarque":"Volume de la radio."}},"system":{"pathRef":{"value":"\/mg","remarque":"Path de r\u00e9f\u00e9rence de DomoMG"},"equerreOS":{"value":"1","remarque":"Equerre l'OS : M\u00e0J des droits, nettoyage des logs."},"relanceScenarios":{"value":"1","remarque":"Lance les sc\u00e9narios du tableau Tab_Scenario (cf le code du sc\u00e9nario)."},"savGdrive":{"value":"1","remarque":"Lance les sauvegardes sur gdrive."},"ctrlBackup":{"value":"1","remarque":"V\u00e9rifie le BackupCloud du jour."},"snapShotsVmware":{"value":"1","remarque":"Gestion des SnapShots VmWare."},"snapshotsNbJours":{"value":"3","remarque":"Nb de jours de conservation des snapshots VMWare.."},"soignerzwave":{"value":"0","remarque":"Lancer un soin quotidien pour Zwave."},"persistence":{"value":"","remarque":"TABULATOR m\u00e9mo tailles colonnes : ou 'local' ou 'cookie', r\u00e9init tailles colonnes : rien ' '."}},"temperatures":{"tempHG":{"value":"8.0","remarque":"Temp. Hors Gel utilis\u00e9 dans toutes les zones."},"EtgChb1Confort":{"value":"17.0","remarque":"Temp. en mode Chauffage Confort Etage-Chambre 1."},"EtgChb1Eco":{"value":"14.0","remarque":"Temp. en mode Chauffage Eco Etage-Chambre 1."},"EtgChb2Confort":{"value":"17.0","remarque":"Temp. en mode Chauffage Confort Etage-Chambre 2."},"EtgChb2Eco":{"value":"14.0","remarque":"Temp. en mode Chauffage Eco Etage-Chambre 2."},"EtgSdBConfort":{"value":"21.0","remarque":"Temp. en mode Chauffage Confort Etage-SdB."},"EtgSdBEco":{"value":"18","remarque":"Temp. en mode Chauffage Eco Etage-SdB."},"ChambreConfort":{"value":"18.5","remarque":"Temp. en mode Chauffage Confort Chambre."},"ChambreEco":{"value":"16.0","remarque":"Temp. en mode Chauffage Eco Chambre"},"RdCSdBConfort":{"value":"21.0","remarque":"Temp. en mode Chauffage Confort RdC-SdB."},"RdCSdBEco":{"value":"18.0","remarque":"Temp\u00e9rature en mode Chauffage Eco RdC-SdB."},"SalonConfortHIVER":{"value":"23.0","remarque":"Temp. de Chauffage Confort en Hiver du Salon (sert aussi de r\u00e9f\u00e9rence pour le calcul du changement de Saison)."},"SalonEcoHIVER":{"value":"16.5","remarque":"Temp. de Chauffage Eco en Hiver du Salon."},"SalonConfortETE":{"value":"26","remarque":"Temp. en mode Climatisation Confort du Salon."},"SalonEcoETE":{"value":"30","remarque":"Temp. en mode Climatisation Eco du Salon."}},"volets":{"longitude":{"value":"5.208395","remarque":"Longitude du lieu courant de la domotique."},"latitude":{"value":"43.350713","remarque":"Latitude du lieu courant de la domotique."},"lumMin":{"value":"4000","remarque":"Luminosit\u00e9 minimum sur 15 derni\u00e8res mn pour baisser les volets si soleil g\u00e9nant."},"azimuthMinSoleil":{"value":"145","remarque":"Azimuth min du soleil pour baisser le volet."},"azimuthMaxSoleil":{"value":"218","remarque":"Azimuth max du soleil pour baisser le volet."},"hauteurMaxSoleilEte":{"value":"50","remarque":"Hauteur max du soleil pour baisser le volet en \u00e9t\u00e9."},"hauteurMaxSoleil":{"value":"35","remarque":"Hauteur du soleil dans l'oeil en haut de la fenetre."},"hauteurMinSoleil":{"value":"10","remarque":"Hauteur du soleil dans l'oeil au dessus de la mi hauteur de la fenetre."},"seuilLumExtVolets":{"value":"4000","remarque":"Seuil de luminosit\u00e9 ext\u00e9rieure derni\u00e8re 15 mn d\u00e9clenchant la descente des volets l'apr\u00e9s midi."},"seuilLumIntVolets":{"value":"218","remarque":"Seuil de luminosit\u00e9 int\u00e9rieure moyen d\u00e9clenchant la descente des volets l'apr\u00e9s midi."},"timeVoletsNuit":{"value":"23:00","remarque":"Si renseign\u00e9, heure de fermeture des volets, sinon \u00e0 la tomb\u00e9e de la nuit."},"destinatairesAlerteFenetre":{"value":"Log, TTS:GOOGLECAST","remarque":"Destinataires fin de cycle machine \u00e0 laver le linge."},"timeoutAlerteFenetre":{"value":"45","remarque":"Dur\u00e9e totale en mn de l'alarme fen\u00eatre ouverte apr\u00e8s d\u00e9tection."},"periodeAlerteFenetre":{"value":"10","remarque":"Intervalle en mn entre les alarmes de fen\u00eatre ouverte."}}}