{"#[Maison][Gen5 ZW095]#":{"type":"COMPTEUR GENERAL","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Sys_Virtuel][*Chauffage Salon]#":{"type":"Chauffage","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Salon][Booster Salon_2]#":{"type":"test","recalculConso":"false","consoCalculee":0.094966666666663,"recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Salon][Booster Salon]#":{"type":"Chauffage","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Chambre][Chauffage Chambre]#":{"type":"Chauffage","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[RdCSdB][Chauffage RdCSdB]#":{"type":"Chauffage","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[EtgSdB][Chauffage EtgSdB]#":{"type":"Chauffage","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[EtgChb2][Chauffage EtgChb2]#":{"type":"Chauffage","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Sys_Virtuel][*Chauffe Eau]#":{"type":"Chauffage","recalculConso":"true","consoCalculee":2284.7535166040925,"recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Salon][Lampe Bureau]#":{"type":"EclairInt","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Salon][Lampe S\u00e9jour]#":{"type":"EclairInt","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Salon][Lampe Salle \u00e0 Manger]#":{"type":"EclairInt","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Sys_Virtuel][*Lampe Yanna]#":{"type":"EclairInt","recalculConso":"true","consoCalculee":90.18331508781569,"recalculPuissance":"true","puissanceEstimeeMax":"18","gestionMinMax":"true"},"#[Sys_Virtuel][*Lampe Oeuf]#":{"type":"EclairInt","recalculConso":"true","consoCalculee":42.96600365910214,"recalculPuissance":"true","puissanceEstimeeMax":"9","gestionMinMax":"true"},"#[Salon][Lampe Cuisine]#":{"type":"EclairInt","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Salon][Lampe Couloir]#":{"type":"EclairInt","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Salon][Frame TV]#":{"type":"ElectroM\u00e9nager","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Salon][R\u00e9frig\u00e9rateur]#":{"type":"ElectroM\u00e9nager","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Ext\u00e9rieur][Cong\u00e9lateur]#":{"type":"ElectroM\u00e9nager","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Salon][Plaque Electrique]#":{"type":"ElectroM\u00e9nager","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Salon][Micro Onde]#":{"type":"ElectroM\u00e9nager","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[RdCSdB][Lave Linge]#":{"type":"ElectroM\u00e9nager","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Salon][Lave Vaisselle]#":{"type":"ElectroM\u00e9nager","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Salon][Bouilloire Nespresso]#":{"type":"ElectroM\u00e9nager","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[RdCSdB][A\u00e9rateur]#":{"type":"ElectroM\u00e9nager","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Ext\u00e9rieur][Lampe Sud]#":{"type":"Ext\u00e9rieur","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Ext\u00e9rieur][Lampe Ouest]#":{"type":"Ext\u00e9rieur","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Ext\u00e9rieur][Compresseur Piscine]#":{"type":"Ext\u00e9rieur","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Salon][Informatique]#":{"type":"Informatique","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Salon][PC-MG]#":{"type":"Informatique","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":"true"},"#[Maison][Enedis]#":{"type":"Enedis","recalculConso":"","consoCalculee":"","recalculPuissance":"","puissanceEstimeeMax":"","gestionMinMax":""}}